港島反攻紅隧有冇得諗?

係新界九龍既手足唔駛問一定係油尖旺土瓜灣

港島手足突襲紅隧口?

唔一定岩 純粹拋磚引玉

行都行到仆街

不如埋大係個邊撤？

香港出口超多狗車！